請教巴打 澳洲讀中學點搞好？

洗唔洗經agent ?
揾到boarding 比香港成績外, 洗唔洗考英文試？
依家申請出年開學啱啱好？
Sydney 有冇好介紹？

幫你推下 建議你喺 world 台開 post

每間學校唔同 自己去拎entry requirements睇
怕煩揾agent